啟情 德朗 彩虹 落街打波群

PM 我，我比聯絡，而家讀完書，有時間玩。

教到我最好，我能力一般， 識d 差波， 哈哈。

希望有個得閒落樓下打嘅群，
最好有人卜彩虹球場